Ik kan niet zeggen of alle zieke genegenheid van het hart veroorzaakt haar lippen gescheiden te worden als wanneer ze hijgen en haar gezicht te voorzien van een nieuwsgierige uitdrukking van ontregelde flikkeren; maar ik weet dat ik was geweest zie Macbeth at the theatre, een nacht of twee vóór en dat haar gezicht keek naar mij alsof ze waren allemaal geschokt door fiery lucht, zoals de gezichten die ik had gezien uit de Witches' caldron.
